紅媒：國安法不是23條 事實：國安法比23條更嚴重

唔好再畀紅媒spin

國安法即係23條 而且咁樣塞落嚟仲嚴重過23條

直接落令23條

強姦你唔等於非禮你？

比23條更嚴重

唔好再推hk01 佢只係幫手嚟spin同放風

根本就係23條

咪撚再推hk01 標題大大隻字寫有別23條

已經知用意係點啦

真係當人on9咩

推

只係射精入你陰道渣

咪撚再推hk01 標題大大隻字寫有別23條

已經知用意係點啦

23條就23條 做嘅嘢係一樣
大部分市民係一樣反對！

知道
新23條丫嘛

Push

中共做野只會比土共更仆街

攬炒coming to town
快D 一國一制
美帝可以做野了

佢要spin 係因為成個國際都知香港人反對23條

改個名嚟話反恐 咪又係禁哂言論自由

盡快推上國際啦

其實即係23條喇

冇分別
玩撚完

咁就落啦

反正你話緊要過廿三條 唔洗立廿三條 直接立國安法 直接斷香港關係法加獨立關稅區

仲話標題落埋01 好心啦

唔同!!
唔係23條
係廢除基本法先岩

其實有無人知，支那國歌法已經係基本法附件入面
都係本地立法先可以入罪

push

活塞運動喳

Pish

所以國歌法一定要反
國歌法俾佢咁樣立到就廿三條等等乜都可以透過附件三立法

立法會都唔使過就立撚咗條新例

佢今日塞 咪即係想今個年度過

打尖咋嘛

依家垃圾會乜法都過架啦

快手過 廢關係法同關稅法

再隊中國落sanction list

唔係立新例
係正式廢除基本法

有險可守。

壽終正寢

新型基本法23條

冇人覺得唔係23條

推呢個

國安法（23條） 612都可以充公

明明就係廿三條，改個名就想偷雞

多謝習大大幫手攬炒

推到上熱門

嚴重版23條

咩都好啦，要黎嘅始終會黎

Let’s burn together!!

仆街有小小M向

想中國搞大D 整勁D 大力D

野蠻民族共匪！！

Yes 去盡d

希望比23條更23條
攬炒

一國一制plz

國安法不是23條 = 有毒氣體無害

推this

＿

落咩一樣等反枱

仲反條毛咩
國安法一落
國歌法都唔洗經立會直上...

之後任何野都係

恭喜恭喜

我正式宣布立法會等於垃圾會 一國一制，廢除港幣。全力支持

仲惡過23條

人人都係李波

一早知基本法任佢講句就得
所以當年雙非問題係中共故意唔做

限聚令都比黑警玩到出神入化
有23條既話真係可以將公屋改做監獄比香港人坐

利申：無Fact 過

係
根本立法會就係想合法地拎錢上去
其他乜賤格法例根本可以夾硬過

香港人ON9, 你唔係當當撈侵SHORT架會信

下台階

「裸跑」唔用VPN 上網就好似冇著衫出街一樣

可能美其名只反恐。咪當畀美國下台階

外國點會唔知佢立 根本已經放仼中共

正式粉碎香港人對立法會嘅幻想
俾你選晒民主派入去拎十成位都無用
佢可以繞過立法會直接立法

改個名 咪又係23條D餡

23條係強姦你
國安法係帶你頸圈之後想玩咩花式都得

加油
快立

一國兩制正式玩完

法治有險可守 over my dead body!

輪姦唔等於非禮

咁係未要好驚!我驚到賴屎!

A

冇人比佢spin 到
直接向外講一國兩制已死
英美唔該救人

差好遠喎
23條都要上下庭
而家國安法直接炒家變維吾爾族喎

第十八條
在香港特別行政區實行的法律為本法以及本法第八條規定的香港原有法律和香港特別行政區立法機關制定的法律。

全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。凡列於本法附件三之法律，由香港特別行政區在當地公佈或立法實施。

全國人民代表大會常務委員會在徵詢其所屬的香港特別行政區基本法委員會和香港特別行政區政府的意見後，可對列於本法附件三的法律作出增減，任何列入附件三的法律，限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。

全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

???

今晚連登分分鐘熄登
唔知會唔會封埋twitter
叫定海外朋友幫香港人講呢件事大力宣揚到國際
即使撤資、取消香港特殊地位

唔係23條，藍絲會好失望

國安法不是23條
國安法是國安法

「sosad」

係仆街過 23條

做乜都喺一樣，任牠五路來，我自一路去，
五大訴求，缺一不可

我都覺D外國商會應該一早知, 共產黨同佢地傾掂數, 條惡法只會搞香港人...

愈描愈黑咪呢啲
正常人有腦嘅都識諗啦係咪?

國安法=強姦
23條=不自願性交

的確唔同

有冇巴打玩Twitter 做文宣

將全香港人當晒做恐怖分子

之鋒出咗tweet,樓主可以幫手pin嗎

真

限於有關國防、外交和其他按本法規定不屬於香港特別行政區自治範圍的法律。

721 831 101 1111 1112 1117 11118

老連從來唔係香港base
最多block